[初步結果]BIDEN已270 (22:03)

238+NV+MI+WI=
238+6+10+16=260
sor 計錯數

270岩

DLNM

試下計多次

乜尻，咪270囉

你冇計錯

trump 可能唔會承認選舉結果，你地會唔會 stand with trump?

計啱話計錯咁得意

黑暗時代降臨

香港同台灣開始進入黑暗時代

Trump 肯定上訴 不過大法官conservative較多 對侵有利